有無人返工訓覺

有咩工可緣咁做？

其實份份都可以

唔得閑瞓覺

做寫字樓工一定可以！

要行街嘅工仲爽

除左行街呢

做保安有無得訓